平放mycard10100點 有興趣留tg

如題 好急要用錢

有興趣 幾錢

1600

朋友之前送既生日禮物 呢加用唔著

Push

2$收不議

tg @winnoreason

$100